1粒螺絲累50車爆胎

會唔會係車既弱點?

咪撚呀
吉唔中佢一彈出黎就成粒子彈咁

agger, 會TK喎

搵塊有釘既板， 飛過去， 比炮車碌?

唔知會唔會有警車碌過呢

千萬唔好咁做
拮唔中插中手足就大檸樂